# Filelist in humanfriendly format

"Schrijf een commandline programma dat een filelist (inclusief rechten) geeft van een directory in een makkelijk leesbare formattering."

command "pip install -r requirements.txt" voor het installeren van de nodige dependencies
